大 美 人 李 嘉 欣 凱 旋 返 港！全 日 本 都 搬 了 回 來！

一眾巴打苦候多時
Michele尋晚終於返港！
為大家送上最好聖誕禮物！

大美人雖然面露疲倦
但 依 然 是 大 家 心 目 中 的 大 美 人！

重點係，大美人已經將成個日本帶返嚟！
戰利品要2架車先裝得晒！

難 忘 之 旅，可 喜 可 賀！
恭 喜 大 美 人 回 港！

恭 喜 恭 喜！

好心你唔好唔抵得人地有本錢玩得咁豪啦，死窮鬼！

唔係恭喜就過主啦！

唔係恭喜我覆黎把撚呀

廢時嘈

李嘉欣滯留札幌新千歲機場四日後，昨凌晨終於返抵香港飲茶。

屌

我真係恭喜你呀

一直以為富豪去旅行空手來空手回，有乜當地買，用完立即棄，想食想買咪轉個頭去或者叫人送貨囉。

咁麻煩 去旅行唔買野去黎把撚呀

廢事嘈呀....

可能要自己買先有SHOPPING的快感
托人買/網上買始終無果種實感

西女人

係以前...以前

大劉咁快肥返

係咪要笑架

聽講係因為大美人喺日本買左支千年人蔘比大瘤,所以佢健康左好多

點解你留四日都唔南下搭飛機即走

你唔滯留去日本黎把撚啊？

4日無沖涼個身有幾臭